假如公務員唔宣誓擁護基本法無得加薪

中共密謀推23條呀
利用23條,炒曬啲香港人general grade 公墓員 ，特別係無技能既jre grade, To, EO, aco, CA 以及2A3O(警隊除外，因為有pk鄧撐住）
大陸單位直接坐正，填補大陸兩億失業人才過剩既問題
23條一出，任何市民鳩up，批鬥某一個公務員無「忠心」效力國家，已經可以即時革職

假如發生 你估公務員係咪會變哂做深黃？
會
辭職回歸私人市場

連登仔幻想力真係豐富 唔怪得之成日諗到比人迫害咁

兩億係包括工廠低智人口
所以中共應該計好數
應該岩岩好fit到20萬大專本科
可以取代全線公務員
已經計好數

到時
一邊拎高人工 年年加人工
一邊可以收黑錢 中國式 貪污
咪話唔爽

點解你會覺得係幻想
當年軍政府都係咁樣炒q哂 公務員

仲比你年年加人工？
會比香港人做單位公務員？
不要kai玩笑了

邊個嬲

每年800萬博士、碩士、本科等全日制大學畢業生，只要每年有十分一畢業生黎香港，唔需要三、四年已經可以完全淘汰香港人，講緊唔單止係政府，係連私人市場都隊爆你，仲話私人市場人工低，你嫌價低唔做咪比呢班畢業生淘汰
其實真係好擔心
但係公務員真係覺得自己好安全
合約精神大 定係 23條大？
我所知 大部分公務員都仲係攞合約精神
自我安慰同埋打飛機

公墓員有得home office 3個月
私企冇
公墓員要減薪！

比佢地享受下啦 大蛇13萬一個月都wfh, work for nothing

變晒做深藍

用連登仔logic
宜家仲幫政府打工既 黃得去邊
炒9晒都冇人可憐

講真，我自問自己係廢物。
但係我都頂唔順再嚮公立醫院做，職己辭出私家。
我唔知自己幾時比人炒，但係呢個政府真係太on9....醫管局一撚樣。真心頂唔順

你覺得有趣嘅地方係邊呢 ？
而家要香港可以喺旺角通菜街店炸TG，但係隔一條街都仲有師奶買緊餸。
平行時空咁樣樣，越嚟越荒謬嘅事都會發生。
所以你唔好覺得
以上呢番說話好荒謬

死味 死一件今晚

點解唔屌私企冇wfh政策 反而要屌公務員有
好多大企業 外資都係睇政府頭做野
公務員冇wfh 大私企更加冇
會唔會係你太廢搵唔到份有得wfh嘅工？

軍政府
呢個世界不嬲都係誰大誰正確，你唔去講啲有錢佬係財閥咁撚唔滿意既就爭氣啲，鍵盤上既你可以對改變有咩幫助？

本身已經有十幾個物業收緊租
唔使做
不過你哋就慘啲呀遲啲畀人 通過咗23條
就算公務員買樓一樣沒收

其實要公務員宣誓擁護共產黨佢地都會照做
你明未？

說好的前線公務員都係黃？

所以話你幻想力豐富 今晚早d訓啦

幻想邊part?
人力市場學嚟講
呢個假設係成立㗎喎
因為你會見到而家整個社會嘅風氣
你會睇到
假如一國兩制係仍然存在的話
你唔會見到有咁多不滿嘅聲音
亦都唔會見到 咁多政府嘅高層喺度奶共
所以我假設就係利用呢一條惡法
可以一次過將所有公務員剷除
然後全部直接用自己人
一方面可以解決內地失業嘅問題
另一方面亦都可以係用返佢自己人去做一個所謂一國兩制政府
你放心啦
其實公務員假如係逐少逐少咁樣
被自殺那被革職呀
大家不久嘅將來都會覺得係正常嘅
都會接受個情況
就好似而家週放tg，一開頭都會覺得係好誇張，但漸漸喺呢半年不斷有唔同嘅地方四面開花，已經大家係放tg係覺得係好正常。
咁所以，23條通過，之後不斷有公務員逐少逐少咁樣畀人 篤灰，被辭職。
大家好快都會習慣。
因為一陣未炒到你就話，你都唔會驚。但係炒到你嘅話，你嘅人生已經game over。
因為22條可以一次過攞埋你曾經用人工買嘅物業,亦都有機會令到你坐監.....
到時劣幣驅逐良幣.....
你亦都唔能夠再工作到70歲咁梳乎

連登真係多痴線佬
其實知唔知自己講緊乜
就算真係發生
私人市場就無問題咩？

私人市場一早已經係
你看看中環d大廈變撚了中資
圓方上面icc 的ibank全撚部請大劣人
你唔好咁脫節啦

咁關公務員宣誓有咩關係

..... 有冇睇前文後理呀ching
新聞都賣哂la
你岩岩出冊？

你真係咁懶 你可以搵番最近林鄭堅持推23條既新聞
立場好清晰
總之23條 ＋ 宣誓 係膽拖
一旦實行
公私營一齊玩猿

聽講有幹部會取代Eoi... 無汁

立法會議員都要宣誓擁護基本法，大把泛民都宣誓過。

咁公務員如果唔宣誓就革職 可能性極高

FF完好嬲呀，聽日好返工啦

咪又係會宣

立法會議員都宣誓啦

咁宣誓完又點？

黃絲: 投票立會過半驚閪23條咩

每年800萬博士、碩士、本科等全日制大學畢業生，只要每年有十分一畢業生黎香港，唔需要三、四年已經可以完全淘汰香港人，講緊唔單止係政府，係連私人市場都隊爆你，仲話私人市場人工低，你嫌價低唔做咪比呢班畢業生淘汰

其實真係好擔心
但係公務員真係覺得自己好安全
合約精神大 定係 23條大？
唔需要擔心，香港人已經被淘汰，你睇中共近年對香港既手段就知，佢根本唔怕你香港人，最好你地自己知難而退；中共管治下唔會合約精神，有就唔會一國兩制搞成而家咁樣，不過唔好期望佢會清算所有公務員，佢會向有影響力既各部門首長同問責班子落手滲透，其餘既只係高中低層都只係傀儡無影響力，由佢地自然流失再請返大陸畢業生就得
我以前同你一樣
覺得唔會清算所有公務員
只會向有影響力既各部門首長同問責班子落手滲透
但近來中國太多知青失業失學
有消息指高中低層公務員都一筆out消，
方便請返大陸畢業生
如果係要咁一次過改朝換代，唯一方法係解散現時既政府，再由中共派黨員落黎完全接管香港，我唔敢講完全無呢個可能性，但現時環境睇黎可能性係微乎其微，因為中共已經掌控住香港既話語權，無必要大費周章去做呢樣... 不過你見到喺過去半年嘅抗爭，加上最近公務員返工都冇口罩派，你見到十幾萬公務員由始至終佢哋都冇出嚟講過一句嘢。 公務員工會就算鳩數啦，無口罩派呢樣嘢，完全冇為任何cs爭取過。
覺得香港人好垃圾
搞咗咁耐時代革命
乜嘢結果都爭取唔到
所以我覺得中共開始唔再驚香港嘅民主同埋輿論
直接 收香港人皮
中共只會將大陸個套搬黎香港，所有私人企業一係吊住鹽水咁做，想賺得多就要聽中央話，國策就會傾斜向你個邊，當然每年要上繳中央，必要時為國捐軀，咁你話私人企業邊有得做，一係你就歸邊，唔係你唔使旨意搵到食；做政府一樣係死，同中共係命運共同體，係入邊做既傀儡係苟且偷生，你唔出聲都仲可以有啖飯食下，如果唔係踢返你出私人市場，比你幾叻都好，都係要舔共先會有發圍機會。所以一句講曬有能力既，有得走好快啲走，民主自由只會愈收愈窄

最大問題係而家政府好多 最大問題係而家政府好多中低層都係一啲冇讀專科
或者冇一技之長嘅大學生或者大專生啦

問十個eo.... 九個都係讀bba
你冇任何專業牌照呀工程師護士醫生

根本冇得移民
出去私人市場亦都冇任何競爭

有啲人話不如考個水電牌做技工移民
你估咁容易咩
如果要用 水電工 牌照做技術移民嘅話
都要有相關嘅全職經驗
唔通你真係要個eo辭職兩年去做水電
為咗移民？
佢哋唔會捨得而家一級行政主任每個拎緊
緊七萬幾人工一個月㗎（未計housing allowance)
成本太昂貴， 除咗自我催眠自己仲有機會做到70歲之外 年年加薪之外
十鳩幾萬個CS根本冇任何能力去反抗而家呢一個世界

最好笑係佢哋覺得阿爺會同佢哋講合約精神 佢哋覺得自己只係中低層傀儡骨幹唔會搞佢哋 大佬呀內地有咁多master學生都失業， 不知幾想取代你哋啦。
點解仲可以咁天真

最大問題係而家政府好多 最大問題係而家政府好多中低層都係一啲冇讀專科
或者冇一技之長嘅大學生或者大專生啦

問十個eo.... 九個都係讀bba
你冇任何專業牌照呀工程師護士醫生

根本冇得移民
出去私人市場亦都冇任何競爭
我係eoi辭職去移民？
為咗移民？
佢哋唔會捨得而家一級行政主任每個拎緊
緊七萬幾人工一個月㗎（未計housing allowance)
成本太昂貴， 除咗自我催眠自己仲有機會做到70歲之外 年年加薪之外
十鳩幾萬個CS根本冇任何能力去反抗而家呢一個世界

最好笑係佢哋覺得阿爺會同佢哋講合約精神 佢哋覺得自己只係中低層傀儡骨幹唔會搞佢哋 大佬呀內地有咁多master學生都失業， 不知幾想取代你哋啦。
點解仲可以咁天真

立法會議員都宣誓啦
咁又點

炒左游精成堆啦
你發緊夢？

睇左咁耐，其實你個中心思想係咩？
係政府預備打壓公務員？
定係大陸人預備取代香港人？
定係公務員唔值得薪高糧準WORK FROM HOME?
咁請問上面3點同23條，宣誓有咩關係？

如果香港人唔宣誓就坐半年監 你宣唔宣誓

Hints and reason back up:就近日 特首 出嚟開腔堅持要推23條
加上近日 有立法會議員 提倡公務員需要宣誓效忠基本法

Means:23條同埋宣誓係膽拖

final goal 全面取代公務員 方便管治....

Passive influence :順手提供十幾萬位比內地大專生

歸邊 或者全部cs藍扮黃

佢係宣誓過程出事姐
又唔係你講個d互篤

互篤係國民政府年代 plus 文革有發生過
最近年嘅事件就係阿布泰老闆明明係公務員都畀人用政治立場炒魷魚啦
歷史也不停咁重複嘅啫
都係嗰句啦
信不信由你

咁鄺仔朱海迪出左事未呀
宣誓又點 咪又係咁做

共諜 明未

一句講曬啦 上面幾十萬大學生失業
憑乜嘢覺得 用人唯親 既 中共社會
完全唔會同你講合約精神嘅政府
幾時畀人炒 只係時間嘅問題
當然可以繼續做呀

係啦係啦70個肯宣誓就共諜
咁9月都唔好投票啦
投完肯宣誓就共諜
咁投黎仲有咩意思